{
    "FV": "财务先锋",
    "Copyright" : "版权",
    "about_us": "关于我们",
    "services": "服务",
    "testimonials": "感言",
    "contact_us": "联系我们",
    "faq": "常问问题",
    "Understanding Your Business, Understanding Your Language: Our accountants at FV are not only experts in finance but also proficient in various languages, including Hokkien, Cantonese, and Teochew dialects. We believe in a personalized approach to service, which begins with clear communication.": "理解您的业务，理解您的语言：我们在FV的会计师不仅是财务专家，而且还精通各种语言，包括福建话，广东话和潮州话。我们相信从清晰的沟通开始的个性化服务。",
    "Your future is our priority.": "您的未来是我们的优先考虑。",
    "Contact Us Now!": "现在就联系我们！",
    "We are a team of dedicated and experienced accountants who are passionate about helping individuals and businesses with their financial needs. With decades of experience under our belts, you can count on us to provide the best service possible.": "我们是一支专注并富有经验的会计师团队，热衷于帮助个人和企业满足他们的财务需求。凭借我们数十年的经验，您可以依赖我们提供最好的服务。",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "We are committed to providing high-quality accounting services that help our clients achieve their financial goals.": "我们致力于提供高质量的会计服务，帮助我们的客户实现他们的财务目标。",
    "Our Vision": "我们的愿景",
    "We strive to be the most trusted and sought-after accounting firm in the industry.": "我们努力成为业界最值得信赖和最受追捧的会计事务所。",
    "Our Values": "我们的价值观",
    "Integrity": "诚信",
    "Excellence": "卓越",
    "Customer service": "客户服务",
    "Meet Our Team": "认识我们的团队",
    "Introducing our talented team of experts": "向您介绍我们才华横溢的专家团队",
    "Professionally qualified member of ACCA with a Bachelor of Accounting degree from USM.": "是ACCA的专业资格成员，并拥有来自USM的会计学士学位。",
    "Diverse experience includes audit role in a Big Four Audit Firm, position as a Senior Financial Analyst in a Multinational Corporation, and a team lead role in a local company managing full set accounts for both local and foreign companies.": "丰富的经验包括在四大审计公司中的审计角色，跨国公司的高级财务分析师职位，以及在本地公司中管理本地和外国公司全套账户的团队领导角色。",
    "Proficient in various accounting software such as AutoCount, SAP, Xero, and Thaitax.": "熟练掌握各种会计软件，如AutoCount，SAP，Xero和Thaitax。",
    "Awarded the MIA Best Accounting Student Award.": "获得了MIA最佳会计学生奖。",
    "Professionally qualified Chartered Accountant (CA) with member of MIA, ACCA & CTIM (Chartered Tax Institute of Malaysia).": "具有专业资格的特许会计师（CA），并是MIA，ACCA和CTIM（马来西亚特许税务研究所）的成员。",
    "Extensive experience in the accounting, audit & tax profession with clients in a range of industries": "在会计，审计和税务专业领域拥有广泛的经验，客户涵盖多个行业",
    "Proficient in Financial Reporting & Analysis, Budgeting & Financial Forecasting, Regulatory Compliance, Payroll & Tax Advisory.": "精通财务报告与分析，预算与财务预测，监管合规，薪资和税务咨询。",
    "Expertise in preparation full set of account including financial statements, tax submission, GST/SST, withholding tax, payroll, and etc.": "擅长准备全套帐户，包括财务报表，税务提交，GST / SST，预扣税，工资单等。",
    "Possesses a rich blend of experience, having served in both commercial settings and accounting firms.": "拥有丰富的经验，曾在商业环境和会计事务所工作。",
    "Expertise in managing a full set of accounts, which includes tasks like incorporation of the company, bookkeeping (both local and foreign currency), preparing management reports, and filing financial statements.": "擅长管理全套帐户，包括公司设立，记账（本地和外币），准备管理报告和提交财务报表等任务。",
    "Proficient in submitting quarterly GST, yearly corporate tax, and annual returns with XBRL filings.": "熟练提交季度GST，年度企业税和使用XBRL文件的年度报告。",
    "Skilled in managing Payroll duties with precision.": "精确地管理薪资任务。",
    "Technically proficient, with expertise in various accounting software such as Xero, Quickbook, UBS, Million, Sage 300, ERP Oracle, and Accpac.": "技术精湛，擅长使用各种会计软件，如Xero，Quickbook，UBS，Million，Sage 300，ERP Oracle和Accpac。",
    "Our Services": "我们的服务",
    "The services we offer have been carefully crafted to take care of all of your accounting needs. Here are some of the highdivghts:": "我们提供的服务已经精心设计，以满足您所有的会计需求。以下是一些亮点：",
    "Bookkeeping": "记账",
    "Financial Reporting": "财务报告",
    "Taxation": "税务",
    "Payroll": "工资单",
    "Preparation of full set accounts": "准备全套帐户",
    "Maintenance of proper accounting documentation": "保持适当的会计文件",
    "Preparation of Audited Financial Statement": "准备已审核的财务报表",
    "Preparation of financial statements in XBRL (for Singapore entities)": "准备XBRL格式的财务报表（适用于新加坡实体）",
    "Analytical review of financial statement": "财务报表的分析审查",
    "Handle auditor's queries": "处理审计员的查询",
    "Calculation and submission of taxation for:": "计算并提交税务：",
    "Individual": "个人",
    "Company": "公司",
    "Limited Liability Partnerships": "有限责任合伙企业",
    "Withholding Tax": "预扣税",
    "Calculation of monthly payroll": "计算月工资单",
    "Submission of PCB, EPF and SOCSO for employee": "提交员工的PCB，EPF和SOCSO",
    "Testimonials from Clients": "客户的推荐信",
    "Don't take our word for it, hear from our happy customers:": "不要只听我们说，来听听我们满意的客户的说法：",
    "Ever since I started working with FV, I've seen positive changes in my business. Not only have they helped me better understand my finances, but they've also provided invaluable advice to take my business to the next level. I highly recommend FV to all business owners!": "自从我开始与FV合作以来，我在我的业务中看到了积极的变化。他们不仅帮助我更好地理解我的财务状况，而且还提供了宝贵的建议，使我的业务达到新的水平。我强烈推荐所有企业主使用FV！",
    "I want to express my gratitude to the team at FV for efficiently managing my business accounting. They are extremely professional, friendly, and always ready to help whenever I have any questions. I feel more confident and at ease now. Thank you, FV!": "我想对FV团队表达我的感谢，他们有效地管理了我的商业会计。他们非常专业，友好，并且无论何时我有任何问题，他们总是随时准备帮助。我现在感到更加自信和放心。谢谢你，FV！",
    "FV has truly transformed how I view my business finances. They are dedicated, knowledgeable, and easy to work with. As a business owner, I can now focus more on growing my business while they handle all the financial matters. Thank you, FV!": "FV确实改变了我看待我的商业财务的方式。他们专注，知识丰富，易于合作。作为一名企业主，我现在可以更多地专注于发展我的业务，而他们处理所有的财务事宜。谢谢你，FV！",
    "Ready to take your financial success to the next level? Get in touch with us today to schedule a consultation.": "准备将您的财务成功提升到新的水平吗？今天就与我们联系，安排咨询会议。",
    "What sets you apart from other accounting firms?": "您与其他会计公司有何不同？",
    "Our combination of expertise, personal touch, and affordable pricing is unmatched in the industry.": "我们专业知识、个人关怀和实惠的价格在业内无人能敌。",
    "What's the best way to reach you?": "联系您的最佳方式是什么？",
    "You can contact us by phone, email, or by filling out the contact form on our website.": "您可以通过电话、电子邮件或填写我们网站上的联系表单与我们联系。",
    "Do you offer a free consultation?": "你们提供免费咨询吗？",
    "Yes! We offer a free consultation to help you assess your financial needs and to determine how we can best help you achieve your financial goals.": "是的！我们提供免费咨询，以帮助您评估您的财务需求，并确定我们如何最好地帮助您实现您的财务目标。",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题",
    "Got questions? We've got answers!": "有问题吗？我们有答案！",
    "What sets FV apart from other accounting firms?": "FV与其他会计公司有何不同？",
    "At FV, we believe in a personalized approach to service. Our accountants are not only experts in finance, but we also strive to understand your unique business and financial needs. We are committed to providing high-quality accounting services to help our clients achieve their financial goals.": "在FV，我们坚信以个性化的方式提供服务。我们的会计师不仅是财务专家，而且也努力了解您独特的商业和财务需求。我们致力于提供高质量的会计服务，以帮助我们的客户实现他们的财务目标。",
    "Name": "名字",
    "Email": "电子邮件",
    "Contact Number": "联系电话",
    "Message": "消息",
    "Send": "发送" 
}